屌你老母 咪撚幫班解放軍洗白

你班香港人
食開十舊屎
人地一俾少少甜頭你就心軟
黑警應該冚家鏟
唔代表班解放軍係好人
全撚部都一樣係中共走狗

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

5毛吹風老解好 黑警臭
黑警真係做condom了
而老解就出黎收成